覺得Hebe田馥甄係唔係靚女

係
唔係

Hebe靚 田馥甄麻麻

女神

以前係 而家唔係

selina最靚
俾火燒晒左

吓，我覺得幾似樣，一直都以為同一個人黎

佢以前靚啲

普通樣
仲要沒奶

。。。。。。

黑短髮果期就靚

3個最靚係佢...
偏偏仲未出到貨又係佢

Hebe有料之人黎架
佢唔露者

太瘦 唔好睇

有料既a cup都係a cup

女星/女歌手黎講 真係算普通

整容？

she個時覺得好靚，單飛左後覺得好普通

普通樣，但又要幫自己行啲脫俗嘅文藝青年style
好難頂

咁都唔靚
你戇鳩？

真定假...

鍾意女人嫁WO

其實啲歌無乜特別
不過可能滿足d les fd

算靚啦

短頭髮又得
長頭髮又得
無乜邊個女仔做到囉

緊係靚啦

氣質女神

靚，唱歌又好聽
華語圈冇對手

以前就強姦sh放過e
但而家e好似最淫最好屌

係

做咩姐你地

我唔係講緊佢啲歌喎，係佢成個形象喎

都係配合返佢d歌姐
覺得幾襯佢

有得埋單排隊排到沙頭角都排

Ok，E留比你，H呢啲粗重嘢等我嚟

你識d野

ok
邊道交收?

讀過幾年大學
係有啲學識

短髮/岩岩單飛 果兩期正到

好靚

因為另外兩個唔靚？

我女神

哈林好睇，庾澄慶太木獨

哈林ok 庾澄慶麻麻

眼大鼻高皮膚好
正常有齊都已經係靚女
何況hebe面形又好睇
簡直完美

無波 不了

想有個hebe type女朋友

又靚又大波 比我埋單is ok

似樣唔代表係同一人，例子川普vs特朗普

塊面太大

處女

單飛頭兩張覺得靚
而家唔覺
唔知係睇厭定佢個文青風又勁咗

都唔似

同周杰倫拍 退後mv 果時係全盛時期

短髮最靚

好能樣柒

之前好似有張素顏相好唔掂檔

鬥牛要不要嗰陣開始正，To hebe嗰陣就全盛，之後陣老女人除就開始重，d品味又愈玩愈偏

覺得以前係
宜家一般般喇

洗頭 LOOK

SHE 果陣唔覺
單飛之後 好撚正 越成熟越有吸引力 女人味

須知美女依家嘢呢，同鮮花一樣，需要有綠葉嘅襯托至顯得出嬌媚架。睇多次吖。
咁睇法真系索到拍拍聲 !

佢有C架

沒奶，乜樣都
沒奶就是男孩

我都知佢有c眼

打針打過龍

後生好靚

記得以前高登啲VS post
Hebe係冇輸過咁滯

佢終國人嚟

男人樣

Cls 正撚到咁都要投票？on9

認真，以前真係s最正，但Hebe單飛咗之後係越嚟越撚正，浸女人味冇得輸

望晒個樣得把頭髮靚

樣唱歌

諸葛亮同劉備，好多人以為兩個人，異曲同工

睇佢上綜藝同周星馳對答勁無禮貌

強姦sh

初頭無禮貌無氣質
之後轉左型變文青
冇乜點上過綜藝節目
應該唔岩佢

的確係兩個人

中國人

本身都出名對應差綜藝弱

Lm

37
真係keep得好

大家對佢印象應該係2015年小幸運果期,

但只有上左年紀既阿叔阿嬸,
先見過HEBE全盛時期係短髮LOOK

唱奶共歌不了

一人分飾三角

佢個妹靚啲
不過紅唔起

普通人樣 冇乜特別

我覺得佢最靚係呢期

膠都費事比

出到貨又點,其它兩個出到貨,咪又係離左婚..

手錶廣告影得幾靚
每次見到都望下

退後個mv

你肯定成個少女咁?

前幾日台灣金曲獎見到佢

自己睇 5:10:00

唱嗰幾首歌.....

點睇眼大鼻高皮膚好但面型一舊舊？仲算唔算靚女？

中上台妹樣
化完妝好靚
屬於氣氛型嘅靚女

靚足咁多年, 緋聞絕緣體

SHE三個樣都好平民feel
而家叫執過下但都係無咩星味

上面話唔靚嘅巴打食開咩女

Les㗎嘛

on9 Ella冇離婚

成個av好優里美咁樣，J死人

hebe 唔係sheshe 黎既咩？

普通台妹樣
唱歌好難聽 小幸運畀佢唱非常浪費

有得對比
Twins搶眼好多
純講樣

可惜係sheshe

粵劇特朗普 得不到分數

靚呀 長頭髮襯佢多啲喎

一個係佢永遠都得唔到既女人
一個係佢永遠都超越唔到既男人

強姦sh放過e

屌, 我都以為係

好過王心凌

支那雞 不了

短髮正d

ella最靚

ella嫁完生埋仔先開始有女人味

jj lin話過追佢好多年係真定假